黑曜石愈帶愈白

白白地, 好似有D 圈圈咁, 唔知算唔自係眼, 但就算冇圈圈, 都唔係好黑, 係咪要換?

利申, 每日都有放白晶旖度叉電

圖